其實真係唔使擔心私鳥會轉風向

首先，大家講既風向不外乎係講緊淺藍同淺黃既支持

淺黃既話，你之前出哂火魔法、打狗、打黨鐵，佢地都未割席啦
依家係私鳥班黑社會咋wor
相信稍有良知既人都會認同佢地係抵打
由始至終我地都係未跨越「不傷無辜」既底線

經過左咁多事，今日出黎既人數都仲有咁多（個人估計應該有50萬）
證明大部分人仲係支持我地繼續抗爭的

淺藍既話，我話你知，佢地要搵位入你你點都避唔到
之前個小學老師比人打左一拳咋
琴日淘大班Chinazi就拉大隊黎搗亂
根本佢地就會將我地覺得好小既事無限放大
對家既文宣係一台可以將所有野放大誇張100倍既洗腦機器
何必自己斬腳趾避沙蟲呢

我敢肯定藍絲係今日之前已經妖魔化左我地
一早就覺得我地周圍打人傷及無辜
要歸邊既一早歸左邊
點解仲要一廂情願覺得我地要乖D感化佢地？

推

給我打，把他往死裡打

612 721 811 831

比較怕外國戰線?
我相信私了黑社會無人會割

推

請backup 警方涉嫌自編自導自演

我相信外國傳媒會報導比較有新聞價值既野
遠東一個城市有兩班人打交其實係wfc
721之所以咁爆都係因為警黑合作

915時序文宣拎去用住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

真香港人唔會割蓆, 但留意國際魚論, 我地好需要國際幫忙